Dyson泵

out係out左啲,但我岩岩先見到啲咁既野
如果冇字幕究竟會聽得明幾多? 在場既人仕究竟有冇人明? 點解唔講普通硬係要講啲咁攞命既廣東話